
                      Esuna de las mujeres películas que he visto en los últimos meses y como decía su director sin mucho dinero y contando mucho allí en su país pero sin que le censuraran, yo cuando la ví no sabía que estaba basada en hechos reales, me enteré luego depués es impresionante que la época en la que estamos siga existiendo paises donde la mujeres sean anipuladas y mandadas por sus maridos a su antogo, la actriz principal es una persona de éxito que tiene que superar a la sociedad las trabas que la ponen cuando su marido le pide que por favor no llame tanto la atención en su programa, lo cuál hace que realice al final el efecto contrario, por lque nos muestra las distintas sociedad que hay en el Cairo la marginación, la pobreza, la envidia, y por último sufrir en sus propias carnes la humillación
        
            